## Собираем числа

### Условие
Даны числа `a` и `b`. В строку подряд записали числа `a`, `a + 1`, …, `a + b` и получившееся число возвели в десятую степень. Нужно написать функцию, которая вернет результат этих действий в виде строки. Гарантируется, что `1 <= a <= 1000` и `0 <= b <= 100`.

### Пример

```python
>>> collect_numbers(1, 1)
'61917364224'
```
